依家香港仲有邊位男歌手唱歌好聽

陳奕迅 張敬軒 陳柏宇 許廷鏗

麥浚龍

祇想一生跟你走

冇呀 係冇呀 算吧啦

古巨基

香港冇 台灣有

黃宗澤

古天樂

周國賢

陳柏宇

坤哥

啲歌幾好聽但極難唱

仲有側田

一啲都唔覺許廷鏗唱歌好聽，胡鴻鈞都好過佢

同埋小肥

TL都冇

側田live幾掂

林峯

點可以冇古巨基

側田把聲唔算好好聽，但係勝在cd&live既表現差唔多，夠穩定

側田

胡鴻鈞

BOSCO

古巨基？